陳雲：我撐國安法

陳雲：
我見到舊同事都簽了，那我也不甘後人也一起簽了，現在真的簽了，不要說讓Carrie姐這麼孤獨了，起碼有舊同事一齊簽，撐國安立法。

唔好po d on9仔啦

乜你咁講陳雲架

早晨黨工

佢玩撚大咗，做咩都無得補救。

2016年立法會選舉真係好搞笑